Faroll $8000 intel打機list有冇伏？

Intel core Comet Lake-S i5-10400 ---$1399

Asus Prime H410M-E Micro ATX ---$650

ADATA Premier 8GB DDR4 266Mhz C19(×2) ---$500

Kingston A2000 1TB PCIe Gen3×4 M.2 2280---$999

Gigabyte GeForce RTX 2060SUPER GAMING OC 3X 8GB GDDR6---$3440

FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver---499

Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX-Black(三風扇) ---$429

Total 7916
主要想玩下啲3A大作例如遲啲cyberpunk 2077嗰啲想問呢個list有冇問題？

DDR4 266Mhz ??????
邊度黎架

2666
唔好意思

pish

留名，想抄樓主部機

可唔可以講多少少
第一次買desktop唔太熟

8000就pick amd

又係睇條list ADATA+Gigabyte就知係法奧?

有咩分別

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,440

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,187

想玩啲3A大作有冇問題？

開low冇問題

要玩次世代大作 , 一係等年尾出PS5/XBOX , 一係拎多一倍價錢砌部好D玩到4~5年

一倍就未必...

用返上面條 AMD List 做例子

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$3,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
OR
1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$5,699 OR $6,599

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
OR
1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549 OR $599

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

總計: $11,656 MIN / $12,606 MAX
大概係 1.5 倍既分別

1080p就開到ultra

散件自己砌咪無事🥴🥴80蚊砌機 多人砌到傻 忙唔係藉口 不過忙就易出錯係事實

大把人懶得落街搵件啦上網篤咪法奧 一係就Amazon架啦